[Moto z play] wifi. 已熄左，但全日用緊電

有冇巴打知點搞，想wifi在關閉狀態下，唔食電

熄咗部機

Settings -> Location -> 右上角3點-> Scanning -> 入去熄晒兩個野佢?

不過照計都唔會食好多電架
Z Play舊電都夠你頂一日啦?

睇完巴打教路即刻熄
粒電夠用，但冇開wifi又食足電，唔順氣

飛行模式